---
layout: index # Don't translated this string
---

Kate es un editor multidocumento que forma parte de [KDE](https://kde.org)
desde la versión 2.2. Al formar parte de las [Aplicaciones de
KDE](https://kde.org/applications), Kate proporciona transparencia de red,
además de integración con las excelentes funcionalidades de KDE. Úselo para
ver código HTML en Konqueror, para editar archivos de configuración,
escribir nuevas aplicaciones o para cualquier otra tarea de edición de
archivos de texto. Solo necesitará una única instancia de Kate. [Saber
más...](/about/)

![Captura de pantalla de Kate que muestra múltiples documentos y el emulador
de terminal de compilación](/images/kate-window.png)

<div class="text-center">
    <a class="btn btn-success" href="/get-it"><i class="fa fa-download"></i>&nbsp;Obtener</a>
</div>
